Now E用戶每嬲嬲一次 我地就多一場免費波

😊

到底要戇尻到咩程度先會用成千蚊買個now e

外國link快20-30秒左右

呢個真

我日日落馬會睇

😂

免責條款有頭盔

比返viutv播算啦

口頭協議呢？

其實nowe係比幾錢睇

咁我地場場都嬲

商品說明條例呢？ 呃鳩人買pass果時講明只免費播19場喎

又燈
睇黎再冇免費波睇了

希望陸續有來

/r/soccerstreams

畀錢睇波班人被人當大傻仔

acestream://1234abced56789fghi0 1080p

開波前5分鐘 你去直播post 大把手足貼link啦

洗撚係度貼錢買難受

gchi